op mijn opmerking dat ik niet begreep, ze vervolgde: "Het is de vooravond van St. George's Day.
Weet u dan niet dat 's nachts, wanneer de klokslag middernacht, alle kwade dingen in de wereld zullen volledig uitslingeren?
Weet u waar u heen gaat en wat je gaat?'
Ze was zo evident leed dat ik probeerde te troosten, maar zonder effect.
Uiteindelijk ging ze naar beneden op haar knieën en verzocht mij niet te gaan; minimaal een dag wacht of twee alvorens te starten.
